Preguntas Frutas
-------------------------

Pregunta 1. Los elementos quu se muestan en la pizarra corresponden a:

a.Animales vertebrados
b.celulas eucariotas
c. Frutas (correcta)
d. Insumos de oficina

Pregunta 2. Una caracteristica comun a todos los elementos que se muestran
en la pizarra es: 

a. Todos los elementos estan inscritos en una circunferencia (correcta)
b. La forma es comun para todos
c. Todas las frutas son acidas
d. Ninguna de las frutas se da en Colombia

Pregunta 3. La cantidad de elementos que hay en la categoria seleccionada es:

a. 1
b.4 (correcta)
c.3
d. 4.5

Pregunta 4. Los elementos que se ven en la pizarra, en cuanto a sabor son:

a. Acidos
b. Amargos
c. Salados
d. Dulces (correcta)

Pregunta 5. Los elementos que se muestran en la pizarra son principalmente aptos para preparar:

a. Sopas
b. Postres (correcta)
c. Cazuelas
d. Arroz

6. Pregunta 6. Los colores de los elementos que se muestran en la pizarra son:

a. Verde, Rojo, Violeta, Blanco
b. verde, blanco, azul, rojo
c. Amarillo, verde, rojo, crema
d- Amarillo, verde, rojo, blanco (correcta)


PREGUNTAS ANIMALES
----------------------------

Pregunta 1. Los elementos que se muestran en la pizarra pertenecen a:

a. Reino vegetal
b. Reino monera
c. Reino fungi
d. Reino Animal (correcta)

Pregunta 2. De los elementos que se muestran en la pizarra existen:

a. 3 invertebrados y 1 vertebrado
b. 4 vertebrados
c. 1 insecto, 1 invertebrado y 2 vertebrados
d. 2 invertebrados, 2 vertebrados (correcta)

Pregunta 3. Una caracteristica comun a todos los elementos que se muestran en la pizarra son:

a. Todos tienen patas (correcto)
b. Todos vuelan
c. Son animales acuaticos
d. No tienen nada en comun

Pregunta 4. Los clores que tienen los elementos de la pizarra son

a. Naranjas y blancos
b. Rojo, negro, blanco, rosa, naranja (corrceto)
c. Naranja, blanco, crema, cafe
d. Rojo, negro, amarillo, gris

Pregunta 5. De los animales que se  ven en la pizarra:

a. 2 vuelan, 2 son terrestres (corrceta)
b. Todos son terrestres
c. 1 vuela, 2 son terrestres y 1 se arrastra
d. Todos nadan

Pregunta 6. la cantidad de  elementos que se ven en la pizarra es:

a.4 (correcta)
b.3
c.5
d. 1